正視聽 814 機場舉左輪槍真相！！

一名藍衫淫警衝入一號客運大樓室內，推倒一名路過女士。
該女士倒地後，淫警隨即收起警棍，騰出右手胸襲該女士。
有現場人士見狀後，挺身出手阻止淫警，以營救該女士。
期間淫警被眾人拍打驅趕，寡不敵眾，遂拔左輪佩槍指嚇現場人士，現場人士馬上後退散開。
幸涉事女士得眾人協助，乘亂離開該範圍，成功逃出淫警魔爪。

必須完整還原真相！

問：條女係咪路過定點見佢仲摷緊自己袋
左邊有另一個(旅客？)拖喼走埋嚟

係，片頭見佢淡淡定咁係手袋搵野，完全路人look

sor，應該係手臂遮眼，可能中左胡椒所以企係到

唔係下馬，咁都有

Push, backup條片

冇裝既和理非唔好企咁前
救到你一次, 救唔到第二次

嘩屌
推呢個
胸襲原來

企都企唔返起身

真係癲嫁WO 個死差狗

Push
抽完水拔槍凶人

［814正視聽］ 淫警遭人阻止獸行 遂舉左輪佩槍瞄準現場人士

sor 應該係813，一陣政事台再開